[夏威夷平海飛星]十二月二十三日田草十場日馬賽事事討論區II

用呢個?

呢個啦

LM 祝大家嬴大錢

又係例牌月尾少人

威威心得

第四場開始玩 暫時連中四場
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅

仲要今日難賭又悶閪

火箭駒退役啦。113都跑唔返

巴西同香港嘅變化地唔同嘅始終
希望健康冇事 真係好馬黎
今場差到唔似真

7場A1

達狗可能季尾g1都見到佢

贏到打吡就直去女皇盃架喇

7場a1

言之尚早
睇埋鴻圖同旗星第二戰點先

勝利歡星重P

一鋪縱橫

8搭邊兩隻

咩馬黎架 初出1.7

火箭開頭咪又係好快贏2000
最後呢
反坑爹

巴打第8有乜心水

+1 要追數

拉叔騎豬王？

佢同平海都唔覺食得
呢場點都再跟多次年年旺
上場跑法錯
又唔知騎乜

婆娘求求你

彎鳩左啦火箭

勝利歡星14檔放唔放得掂

博今日利放頭同-7

所以達狗

力奇 細聲d買

same road

腳定膽好

巴打你係邊

馬會唔睇好雷神贏到馬？
以前呢個分差情況 邊有咁好分

朝5晚9
羅富全 蘇兆輝

年年旺放返頭

開心兄弟

無人要勝利歡星？ 輕磅贏過兩場頭馬

Lm

J2追A1

今日d 馬閪到

3 6 13

7場A1 過關就fat fat

今日蔡廐新貴「智力寶」順利開勝門，但馬主林子雲唔係香港，改由劉錫康代拉頭馬，劉生透露「旺蝦王」要到4月先復出，目前仲停課休緊息，但並唔係健康有事，只係擔心上次敗陣，係會影響佢競賽鬥心，所以畀時間佢忘記落敗不快回憶，重新開始咋！始終匹馬有咁好質素，要好好鍚住佢，劉生有點後悔跑多咗個場國際賽預賽，跑得過頻密，所以影響到「旺蝦王」正本戲表現...

老巫同路

唉

退役啦

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p

8> 6 11

終於有人記得我

/ R 8 夏威夷 / 50 / 3 1 2 1 5 / 三寶定律尾場殺手 / 20

屌 食緊野手殘 買左嶺寶峯P

你唔上水咋嘛

忙呀

韋達後上騎師王了

你地一跟就唔中架嗱

Hawaii 力奇 勝利歡星 最後一注大棍

岩岩好似唔見你有出既

Gunnnnnn

同你same road都有運

勝利福星

6 8 pq

我4至7場場有出 你睇返記錄

唔好變賣料

底出

愛添滿

買埋非常醒

3-6-12
輸埋唔玩

有，$1000 P

6 12 14

買左

10 11落飛

莫雷狗真係好仆街，又頂住哂

3w

勝利歡星 影贏啦

連勝斷纜

跑到成舊屎咁牙國

3連勝 牙俊

收錢啦

又贏錢
易到

也野威威心得啊

達少又冷p

迷十三又贏

利敬國跑完呢2場
仲有邊個搵佢騎馬丫

達子又p

黃俊好波

10 11 又跑第3第4

終於追到數

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p❌

唔飛到咁出有P啦....唉

達子騎開 肥麥寶藏

呀,年年旺

打疊贏三場 證明香港幾利放

我買年年旺同力奇....跑4 5 輸撚哂 屌

原來係你

大佬你醒

A+3 係利內檔及前置馬

又13冷p🤦🏻‍♂️

又俾13同巴度撚

終於到雷狗輸短馬頭

買咗年年旺好慘

落飛黨又贏

今日買放頭

多人跟就出事

好悶丫 長期邊隻放邊隻贏 比多有技術既賽事得唔得

hawaii下場啦

回血✅

以為食糊架啦

我重注左啊 仆街....輸死了比達子殺埋

中A2,多謝黃俊

華蛇呀
隻年年旺以為穿上黎過哂
最尾連P都唔比我
30倍走哂光
達子做咩要咁做呀

無人提呢隻馬

一跟重注就Jump 閪黑到

彪哥教我馬

買6 10 q pq
諗住有

P都保唔住呀

R9 彪形猛漢

哈哈我唔信呢啲 我睇唔夠準姐

嘩你睇下力奇先鋒跑成咁

達子唔去我都回返d本....依家本都沒埋 好想死啊

同埋今日落雨，放到多數走得甩

周 日 田 草 賽 事 用 A 加 3 跑 道 ， 天 文 台 預 測 天 晴 ， 估 計 場 地 掛 牌 為 好 地 。

睇 番 去 年 同 期 賽 事 亦 係 用 A 加 3 欄 ， 賽 果 具 參 考 性 ， 當 日 大 利 內 叠 前 置 馬 ， 單 是 一 及 二 檔 已 包 辦 半 數 頭 馬 ， 其 中 「 沙 角 威 龍 」 、 「 美 麗 寶 貝 」 、 「 勝 利 歡 星 」 俱 守 前 三 位 入 直 路 建 功 ， 故 此 具 前 速 馬 匹 不 妨 優 先 留 意 。

今 戰 列 陣 馬 中 ， 第 八 場 「 勝 利 歡 星 」 正 是 於 去 季 同 日 贏 馬 ， 亦 是 全 場 唯 一 贏 過 A 加 3 欄 之 參 戰 馬 ， 快 放 馬 憑 跑 道 形 勢 之 助 可 再 下 一 城 。

四叠痴撚線
蝕少一叠都入披

有個彪字
有d 料

年年旺苦主揮手區

下場仲邊有30倍呀

大武士本利歸還未

本身要3-6-9鐵角
見到你出水就轉左3-6-12
不過咁岩又見到A2係3-6-12,直接屌多注A2
都多謝你

蔡頭最尾收工唔騎

連贏位置Ｑ 8 場 9 一舖縱橫 + 10 年年旺 +
11 威威心得 + 12 力奇先鋒 $10

支持下

真係屌你老母利敬國都唔知跑也撚 5檔都飛到5疊走 再咁跑返巴西算啦

力奇先鋒輸騎師啦

here

真係唔明13仲係到托世做乜 佢跑唔跑出都一堆人輸 隻馬狀態爭少少都唔撚會盡力策騎 最撚閪騎師 十足十香港班廢中廢老

今日5檔係咪有馬場怨魂 至尊大師 力奇先鋒跑到咁

返去緊你個kai 蛇啦
呢到咁撚多tg 狗唔岩你班kai 蛇fans 黎啦

屌夏威夷

薈力之城似埋唔到欄 會唔會大打折扣

隻馬臨尾都均速左
我寫血統嗰陣話佢係中距馬
睇黎下場要1400了
但實熱到狗

達狗1.7倍真係唔敢買

淋地好勁

去到尾又唔早落鞭， 屌你隻11過撚埋先落鞭 都到終點

淒涼佬有冇賀壽馬

淒涼好似唔係香港？

依場想搏大武士tim

一舖縱橫比巴度撚狗揮手區

本利歸還

大風暴 細聲d買

精益求精肥鬼食唔食得啊....比達子搞到輸哂d錢

舊年呢個時候係香港都起孖

咁我都唔會唔愛達
只係呢場點解要衝上黎
同埋就算年年1200係短
但我覺得蔡頭最後真係騎得唔夠硬淨

繼續追黃俊

真係想飛薈力之城

3歲咁快上二班怕佢有阻力
我都會飛

腳會拖.膽咪搞

佢今次搞到我再次討厭返佢 嬴都變輸錢

太熱啦 呀達今日夠曬鬼 唔去了

延遲停賽跑D咁既野

睇呢場先知藍海去左肥鬼到
哂左隻肥麥寶藏

黎個大摩頭三寶

你輸到仆街搵人Jer ？ 人地出水準你又唔抵得呀傻閪？

覺得佢會跑第3

唔係3就4

1/2？

我買左 又食冷P

條仆街馬場廢老 錫身 無鬥志 唔知係到做乜鳩

2,4

精益求精 大風暴

大武士未操起?

彪哥

笑撚死人
跟你個傻閪街蛇對家都贏夠啦

實力飛狗..呢場點睇?
1000米二班黃俊中檔
有無權放到出黎?
仲要巨冷

all in 亮先生p

要亮先生 精益求精 達子同我輸左佢咪撚害人

阿摩搵養老金呀

岩岩搵完啦仲搵 滾開d

btw 天雨路滑

實力飛狗,大風暴

薈力之城得唔得

想要亞馬寶寶 是否不智

下射孖寶過關買大胸部 搵多d

哦 輸埋就算 唔入錢啦 哭哭 躝啦

我都跟你反水執唔小呀日清狗

認真問 買左3k 蘇 1.85騎師王
想補飛係咪買番雷神p 1000就穩贏?
屌利申唔識買馬
本身搏雷神入唔到place

Yes 廢老孭飛唔該盡返孭飛既責任

買翻波

買！

就黎冇10倍了

你唔撚識計數?小學都識啦仲問

今晚先有波 手痕9黑左

亞馬寶寶點解咁冷

咁咪又係要睇我頭
除左跟人你識d 咩？
自己度場波馬都唔識好意思笑我

如果連續2場田同黃俊入Q位

特登入黎睇你幾柒
返去搵kai 蛇未

痛哭了

我？

點解加州福星冇人提

佢跟鳩kai 蛇跟撚到人地場場針 笑4

咁惡 sor 問下都屌 又唔係贏左

亞馬寶寶

寶寶,飛狗,風暴 鐵角

51倍 落飛未

清 好耐無見 一齊迷達未

我唔係想屌你 只係咁撚簡單好心你用部計數機禁都知啦

清巴你又改名

Dllm

精益無人提?

/ R 9 加州褔星 / 54 / 2 3 3 1 4 / 小巨人 / 18

騎豬王係咪都係睇尾場蘇同雷神邊個W?

精益求精

咁耐唔上黎 掛住你
想迷架
但頭先搞到年年冇P好傷心

應該要睇埋呢場有冇變數

呢場兩個都冇馬喎

一千米買大隻佬

集氣 今日中3場pq

sor 唔識賭馬 死番出去先

要左 2-6 QPQ 希望中
今日無乜點賭馬

大胸部

自己先講完跟街蛇反水
精神病 ？

我自己買又洗同你講咩
似你咁開個閪爐獻醜？
死番入去未講咁耐？

清

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p❌
第九場 財高八斗p

跑左呢埸先講

咁重磅

大胸部有P就心足

孖寶過波叔

彪哥猛漢

樂滿家有11倍 好分到

韋達信唔過

2-10-12qp

冇10倍了

2222222

36D

3 12是但一隻

同你一樣
樂滿家 薈力

乜你個傻閪街蛇有買馬咩

你個傻閪街蛇場場出咩 我有自己心水又唔比

我個閪爐鳩下鳩下都叫有千幾人睇下咁
我鐘意係邊到講又關你事咩

反而係你條燈閪跟邊個都死就咪跟啦

2 10 12

睇下邊個騎

等陣加州福星賀壽馬爆出黎就笑

13倍又真係咁好分嘅

1，2，4

求精

痴線 全連登無人要6 我就要6 有p

我屌 咁都比佢殺番

達！

薈力超到

仆街塞完都反先我隻大胸部

屌你老母13少 孭飛你又博殺 仆街死啦

大摩Q

11號全餐PQ.整2隻熱門上黎

3隻十三

亮先生已灣

嘩...

屌你大風暴臨尾俾人打劫

預左

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p❌
第九場 財高八斗❌
第八同九買完就變綠格
變親綠格都閪

13少3隻返

爽
隻野塞哂 都一野彈甩 超班馬無人要

大風暴!!!!!!

隻馬真係犀利
達子兩隻馬中間爆上黎
樂滿家連P都唔比我

屌 以為我彪會有

4p cashed

十三少 差啲出事

1去左邊。。

唔係有P咩

我4 11 q....咁樣冇左

寶寶失撚左蹤

13呢場博左條老命，一夾即死

三隻達子坐騎返哂黎

我都買左樂滿家
不過唔緊要啦 十三贏埋

以為個位會有WIN

十三呢場搵命搏ga 唔反了

聽到

達子墜馬啦屌

1千米咁多阻滯都贏
抵輸

聽到😂以為偷笑黎 原來呻吟

垃圾巴度 買佢就無影
無買就爆我pq

下季分級賽

彪哥俾多啲力啦

跑咩

淒涼佬唔係冇馬賀壽咁淒涼丫嘛

係咪未去驗腦 自己講完乜都唔撚記得

躝去入錢啦廢柴

你都知自己個個係閪爐

輸撚哂 投降了

落雨都咁博老命

好似比達子屌穿左塊西咁

廢達都9下9下

我地連PQ都收唔返
我連續兩場比大口殺
屌佢老母臭閪

韋達夾大摩真係要跟
唉 搏隻熱門輸 點知W埋
贏5K-＞贏1K

大胸部全餐,咁都唔爆冷

韋達場場去

咁達子呢場係真係好J嘅

真正冠軍騎師

原來有特別獎金

好撚on9 鄭俊偉 散倉未

大摩去左邊

放假

有p
買win place 唔洗輸

爆冷未呀

去數錢

屌

Sorry 阻住大家賭馬

Block撚左個傻閪算 898

垃圾話多就係呢啲撚樣

8080騎師終於有內檔啦🤤

放馬過來w
合衷共濟p
再享其成w
有錢分p
猴王駒p
事勝意p
力奇
大胸部p
今日比咁多隻中都贏唔多錢點睇

彪有D料到

咁熱

平海飛星有無咁快得呀
勁有波幅係信唔過今季既梁家俊

健康美麗變埋大熱

大摩三寶

平注賭wp真係

達子去唔去呢隻
2.5w 1.0p
我本身係要波仔

買p預左贏唔到大錢架啦

嘩屌 雷神個p落撚到

阿摩過三關

Wp各100 跑p拎番本 屌 有牙拉唔想賭
Q

好彩大胸部頂住左第二 12倍FATFAT

唔睇馬齋睇騎練
13少＋大魔 大仆街＋蔡神仙
2個贏馬組合
應該1Q番

李寶利幾撚時死我求下你

冇呀 落到得番7.幾定乜 10 11條PQ我見佢啡格去到60蚊...

尾場有隻冷馬p
想知再講

算好，我場場賭q都輸，今日贏錢都係賭神

淋地特佳，谷草亦合
又派錢

-.-

諗諗下有成5隻跑第二

巴度呢條撚樣....買無影...唔買就隊穿你

博1

尾場買q搭返拉13少

我都好撚想佢死

屌 我睇番 原來隻隻P都跑第二 今日玩Q都應該有得贏多D

想知

買P 咪有錢過性誕

贏埋呢場先死

今日咁早尾場

隻隻都比熱門殺

好撚正 佢做緊咩先咁叫

聽日告東尼生日 識買啦

睇岩波叔.....又第2?!?!?!

呢隻我都有睇過下
但唔似今場得
大摩唔係真係三寶掛。。。
波仔已經四條Dee
整返整葵扇煙啦

8012年 仲有人買李寶利

蘇兆36,雷神34,如果跑23之後同分會點 新賭馬唔識請教下

協霸

平海飛星當平海福星咁買

頭馬次數

+1

睇邊個多W 再黎比第2 再黎睇第三

唔講都死全家

我已經想佢快啲完

2 6 10

買返波啦 走啦

今日真係好撚閪

睇啲閘唔似得

勁有波幅做腳

呢隻重注啦 輸比馬騮仔 都補中埋

田雞仲掂唔掂....次次嬴完1場就無哂影

照買，其他馬好水

韋達起到孖我表演榴槤塞屎眼

梁家俊 12檔佢會點跑

有D暗湧既...八十八十 勁無比都有機會頂佢

騎師王莫雷拉拎硬咁款

你識d野，但我唔想佢咁快有住

大逃脫

最鐘意嗰兩隻 一隻1.3冇用一隻唔知咩事
然後又比大口殺兩次 痴撚線

又收$1200

垃圾馬唔使買

尾場平海飛星 $1000 P

冇啦 一定要搶
又唔覺有馬同佢走

想500w

HI ALL

尾場有冇水

平海福星

28/09/2018 左前蹄球節腳掌軟骨病加劇（建議長時間休息）

蔡綠格先買

唔比你了 成日咒我輸錢

邊隻

派錢未

平海

未必W架，話佢報告有問題

比我啦

你琴日先有人派500比你 貪字得個貧

收到 仲有時間搵下第二隻先

田雞贏係咪騎王

可能打針死頂 咁嘅飛數

標題馬

可哥寶藏夠唔夠跑

唔睇好

買好多SO神?

大熱T得82蚊炸屌

唔想鬥氣了

8080

今場梁家俊

一見傾心

雷公有無人要

波幅定平海穩d

想

J2條女要左波叔了

波叔都係驚騎師

臭俊 爭氣啦!

佢啱啱淫叫完準唔準架

6 8 10 13？飛邊隻好

彎左

天雨路滑 要買韋達

13蝕跑法 飛呢隻

射完啦 仲想嬴 運都沒啦

今日未入過

波叔贏又要比人屌穿塊西了

2+3 qp

打死都唔信平海冇3甲
醒目勇駒4班馬嚟

踢波之前 買左條雷神過關 仲過緊 你應該知買咩掛

繼續一號！

醒目勇駒

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p❌
第九場 財高八斗p❌
第十場 偉大勝利p 冷p

八十八十

約翰摩亞 準備三寶

整多隻財寶家駒

落大雨 睇路

咁我寧願佢再叫多次
波仔求下你

財寶家駒 搏盡無悔

屌2都想要埋

勁無比 沒法比🤫

醒目勇駒係咪睇到咁準

80實有P

同路，呢隻有根據

2 9, 一齊無影

1.2.9p

8080獨贏 1q番

平海回飛

8 10q

1，3，13

2號咩 告狗玩尾彩？

9wp

13少

田雞 上啊

13少有1檔wo

信蘇兆輝

西拉

配巴度冇得輸

支持

排13

雷神

收P

出閘慢一慢 波叔針

好彩最後買蘇

13少塞車

利勁國

牙拉走去放頭搞到亂撚哂

李寶利真係狗黎
出閘特登拉後隻馬
直路特撚登沖入馬林

8-13-2-1

我屌佢老母偉大勝利走曬光
下場點買

13p

我的國又尾糊

勁無比仲有3.7倍

8 13 2

仲有人賭

增程都照贏

今日全部大熱

利敬國你食屎啦 今次跑得咁醒 買你力奇就飛到5疊

粱家俊呢排真係廢
出閘又唔快 直路又無力咁

屌我雷走撚曬光

今日fatfat

牙拉走去放唔知搏乜

係咁推返上黎冇力了。。。

四條Dee原來係搭隻6仔唔係Ace

名都無提過牙拉

係wow 屌

財寶家駒全程外疊
跑好少少都win左

勁有波幅做乜鳩

呢期見到係佢真係唔洗睇狀態近跡直接飛

[電訊兄弟忠心美麗]十二月二十六日谷草八場夜馬賽事討論區

屌 本身贏5K
完場都輸200
心傷

醒目
偉大咁快去馬

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅
第八場 力奇先鋒p❌
第九場 財高八斗p❌
第十場 偉大勝利p 冷p❌(第4)
今日連中4場再連炒3場
全日+3600 下次跑馬日見

冇辦法焗住咁跑 有p當賺到啦

真係仆街黎
阻撚住哂

同雷拉鬥放

跑1400慢少少都好蝕

屌你老母巴度....唔買真係比你條仆街隊爆...之前買幾埸就影都無屌你..隊爆我3重

入閘前見2號燥底 以為輸硬

今日汁返$2500

佢跑馬近期真係唔洗睇 無論走位 打鞭 推騎都沒力的 算啦

同我隻年年一樣囉
今日針哂

難得中四重彩，想喊

多得達子 今日輸錢

唔好買佢了，走晒樣

隻醒目全程三疊都有P

派？

咁嘅場地放得快到
呢個柒俊真係死佢啦

威水

頭段要力騎先放到頭
跟住又收慢
波叔1400一定要快放先得
不過睇佢頭段騎唔起都知無

都叫輸200丫

平海福星當初都有場鳩放輸
今日標題總算燈到

單式馬膽啊，派乜鬼

波叔慢一慢真係冇得怪家俊

派了

炒嗰時開始跟

單膽中咩

派

屌佢老母李寶利係就輸遠d啦on9
下場有5倍W都偷笑

中風要錢睇醫生？

就係唔中先想喊

波叔冇乜野 係牙拉去放 焗你騎上去 牙拉唔放
就可以勁無比拍住波叔兩隻番黎 完美

想死了

呢個閪倉下次就過冷河架啦

咁拖法寧願買雙膽複式

下次應該會3甲不入 之後再食冷P底WIN 劇情應該係咁

佢係一定要放
係仆街做乜鳩

波叔瘋狂放頭on99

其實都係第一場叫全中
之後全針

兩膽拖咁多隻收40蚊 你當馬會開善堂？

我夠係.....嬴完頭場之後輸哂

本身贏2k 完場輸1k

仲衰撚過張敬軒
返屋企屌閪啦

醒目跑第三呀派乜姐
成班餓鬼

買平海飛星真心咩心態
28/09/2018 左前蹄球節腳掌軟骨病加劇（建議長時間休息） 15/11/2018

等蔡養多幾個月先啦

正式屌莫雷拉老母

唉 我隻偉大勝利呀

加埋今日個閪地
可能發揮唔到
不過佢面目可僧點都要屌佢
真係好撚廢

針

慳少少冇左7000